警方去緊北角拉人 be water

be water be water be water be water be water

Ok

推

班黑警會拉咩人 大家好清楚